2019 hku science telegram gp 召人

6901除咗要識讀書考PHD
仲要關心時事

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

依條link先真